有無巴打廿幾歲人係好想結婚生仔

呢個諗法好奇怪咩